今次係好機會問淺藍立場

撐班示威者定撐建制派
撐建制派即係撐黑社會
有人影到何君妖同黑社會相聚

文宣方向
建制派議員與白杉暴徒握手示好

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

藍絲等同黑社會